\beginsong{Dove si va}[by={C. Cattini -- G. Carletti -- D. Sacco -- M. Vecchi}]

\beginverse*
\nolyrics  \[D | A | E | F#-]
\endverse

\beginverse
\[D]Sai, scriverti una \[A]lettera
\[E] non è una cosa \[F#-]facile.
\[D]Sai, mi sento così \[A]fragile,
\[E] le bombe non ti as\[F#-]coltano,
\[D]ma questa guerra \[B-]non mi cambierà
\[E]mai\dots
\endverse

\beginchorus
\[D]Dove si va \[/C#] \[B-]Come si fa \[/E]
A \[F#-]stringere la vita,
intanto fuori scoppia la \[E]notte.
\[D]Dove si va \[/C#] \[B-]Come si fa \[/E]
Se \[F#-]vivere da queste parti
è come tirare a \[E]sorte
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Sai, il tempo è scivolato via,
ma non è stato tutto inutile.
Io, saprò vederti crescere
è una promessa che non mancherò.
E poi, ancora un altro giorno nascerà
per noi\dots noi
\endverse

\chordson
\beginverse*
\[D] E non riesco più a sorprendermi.
\[B-]{~~E la pazzia} che danza intorno a me.\[F#-]
\[D] E penso che dovrei difendermi.
\[B-] Ma è più difficile combattere
se il \[F#-]pianto di una madre no,
non può salvare la \[E]notte,
la \[E]notte\dots
\endverse

\beginverse*
\[D]Sai, scrivere una \[A]lettera
\[E] non è mai stato \[F#-]facile.
\endverse

\endsong
